本港今日新增9宗確診個案 累計129宗

Source: iCable & RTHK

老板:是時候要停work from home了

又係個旅行團？

咁嚴重先黎開足工

唔驚！ 年年有今日！相信政府！

係因為復咗工先更嚴重

應該係 唔係都幾恐怖

老闆: 繼續同我番工

埃及團團滅

快啲復工!!!!!

係 全中

Home office ....

復工啦，多d藍絲中招
我係焦土派

應該有帶口罩，點解全中，唔通口罩無用

埃及應該冇人戴?
不過餐餐同枱食飯
佢哋圍內仲要識嘅肯定公筷都唔用

之前機場訪問d旅客
個普遍都答去到外國唔戴

雖然無問到埃及
但大致心理

好似係8個團友+1個導遊全中